雄安新區 概念

點解無乜人提
炒到痴撚左線
千年一遇 、歷史性 、戰略級
強國d 字眼真係嚇撚死人

不過唔好理
炒左先講

水泥
鋼鐵

Btw，唔信。
信支共一成 ....
之前黑仔強又話要搞城鎮化，
城鎮化，人多口，嬰兒用品同飲食咪又係炒起過一派
之後咪一樣收哂皮

不過今次d 字眼好L 把屎閉
習核心千年一遇的重大歷史性戰略

A 股星期三先開盤
唔知到時港股會唔會再升多轉

華北華中之前空氣污染嚴重
環保股炒起過一浸，
之後又係收哂皮

真心，我唔會因為支共政策消息嚟炒股

呢d咁撚長線既野有撚得炒咩...炒番一帶一路都實在d啦

一戴一露，亞投井都係冇哂聲氣

呢啲咁長線嘅投資短炒好容易接火棒，唔係幾啱我

共慘黨真係痴膠花, 河北地區一向係都污染重災區, PM2.5長期爆晒燈. 仲要大興士木

還掂要遷都唔知點解唔遷遠d

集體失憶

唔係千年一遇
係千年大計

btw
天津濱海新區而家點？

仲有三個圈呢？
長三角經濟圈
珠三角經濟圈
渤海經濟圈

咪又係得個吹字

頭兩個的確做到 已經成形

古代包青天封左個門口唔俾人買樓

香港撚識撚咩

a 股今日先開
金隅真係再炒多轉 已經20%

爽